\section*{Выводы по главе~\labelcref{ch:pow}}\label{sec:pow/conc}
\addcontentsline{toc}{section}{Выводы по главе~\ref{ch:pow}}

Рассмотрены аспекты разработки УВМ для ячейки полуволнового СП
резонатора для проекта NICA\@.
При помощи МЭС определены оптимальные параметры связи ячейки,
сформулированы требования к питающим генераторам.

Предложен способ понижения механических напряжений в керамическом окне.
Использование скользящего контакта центрального проводника значительно снизило механические
напряжения в керамике, благодаря чему запас прочности устройства увеличился примерно в два раза.

На основе разработанной модели в \mbox{НИИ\,ЯП\,БГУ} изготовлен прототип УВМ для проведения
вертикальных тестов полуволновых СП резонаторов.

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../dissertation"
%%% End:
